[Time to泡菜]打發時間 :)

K-POP& 韓國綜藝
點歌 吹水
不定時開台